Virtual Youtubers討論區（159）

咩係Virtual YouTuber?
虛擬YouTuber（日語：バーチャルユーチューバー，英語：Virtual YouTuber，也縮寫爲VTuber）是以YouTube爲平臺進行影片直播和投稿的虛擬偶像。在YouTube以外的平臺中又被稱作「虛擬主播」（日語：バーチャルライバー）

該名詞由2016年12月開始活動的絆愛首次使用，定義爲「由電腦圖形所繪製的插畫風格的美少女YouTuber」。雖然在此之前就已經有類似的虛擬角色出現，但是當時這類虛擬角色並未定性爲虛擬YouTuber。因此在一段時間，虛擬YouTuber是絆愛的代名詞。
2017年開始，隨着諸如「電脳少女シロ」、「Mirai Akari」、「バーチャルのじゃロリ狐娘Youtuberおじさん」、「輝夜月」等擁有大量粉絲的虛擬YouTuber的加入，原先作爲絆愛的代名詞的虛擬YouTuber一詞被重新定義，並逐漸廣泛使用。
一些虛擬角色也在其他媒體領域發展，如出演地面電視節目、出售商品等，此時虛擬YouTuber是作為一個便於理解的品牌名稱。
部分虛擬YouTuber會藉助安置在頭部與肢體上的動作捕捉裝置以及傳感器將人物動作展現到虛擬角色上。而藉助於實時運動捕捉的機制，虛擬YouTuber還可以通過多種方式與現實世界中的粉絲進行交流

2018開始爆炸式成長到而家仲有活動緊既已經數唔到

Vtuber 基本上分成2D 同3D ,其中又分成個人勢(個人出道)同企業勢(有公司係背後)實際上做既野同一般既streamer同youtuber分別唔大,不過勝在可以扮演另外一個自己同唔使露面

Youtuber四天王(?)

Kizuna AI キズナアイ (upd8所屬) Kizuna AI株式会社

虛擬YouTuber界既標誌, 兩頻道訂閱數分別超越210萬與100萬
在虛擬YouTuber界首次出演了電視節目，首次為新番動畫配音，首次發售了個人寫真集。另外聯動了眾多遊戲，參與了大量線下活動，4月24號發表成立新公司

未來明 (ミライアカリ) ENTUM所屬 GOOM STUDIO 所屬2020/9/29 開始轉用新形象

電脳少女シロ ( .LIVE 所屬)

(戦闘用AI)

輝夜月 (THE MOON STUDIO所屬 SONY音樂旗下藝人)

創下左一個月40萬sub既創舉

狐娘大叔 ねこます

個人勢最勵志既一位,用自己學既vtuber知識同自己做既mod加上親民既形象上到咁既sub數,佢既事跡鼓勵左好多人做vtuber(現時半退出)

4天王詳細可以睇下巴哈個簡介

其他仲有好多出名既vtuber
田中ヒメと鈴木ヒナ

猫宮ひなた (ENTUM 所屬)

ときのそら (Hololive所屬)

富士葵 (主打唱歌)

萌実 & ヨメミ(エイレーン一家) 由未來明既創造者所做既vtuber

アズマ リム (CyberV所屬)2020年7月7日復活

YuNi - virtual singer (主打唱歌)

バーチャルおばあちゃんねる (虛擬婆婆) (vtuber界痴線代表之一)

星乃めあ (主打唱歌)

最近有唔少日本傳統企業開始推出vtuber,
而且好多nico大手都開始轉生做vtuber

SUNTORY三得利 燦鳥ノム

樂敦製藥

ウェザーニュース ウェザーロイド Airi（ポン子）
weathernews既天氣主播, 2012年開始以3D登場,主要職責係天氣預報節目播報天氣,
係vtuber一詞未出現前就進行類似既直播.曾因節目方針改面一度面臨廢棄危機,但適逢vtuber潮流開始興起,同埋過往一d直播精華備受關注,知名度上升,因此得以以vtuber名義繼續活動,報導天氣資訊.2018年5月開設youtube帳號
經理人為社內資歷最深主播山岸愛梨.

有部分知名作品既角色都以vtuber出現
有時係由原作既聲優配音,多數目標係宣傳個作品,
例如妹妹公主,小雙俠,馬娘, ハート様

除左以短片為主亦都有以生放用(live)為主既vtuber

講起開live就唔可以唔講にじさんじ (彩虹社)

にじさんじ一開始只係一間想推廣自己個2D live app既公司 ,一開始招募左8個一期生
由月ノ美兎為首其下liver人氣好高,令到にじさんじ轉型左做一間vtuber既事務所
值得一提既係にじさんじ一開始係一間好垃圾既公司,只係提供一部iphone比成員開live
好多成員一開始開live都成問題, 不過轉型左之後睇得出進步左好多,開始提供唔少活動,仲開始搞3d ,幫成員加唔少新衫同配件,對員工有唔少輔助,近期搞唔少live等既線下活動
而家成員已經超過100人,社內風氣非常自由
早期最出名既成員

月ノ美兎 (委員長)

静凛

樋口楓

成員表

積極招募好多新血,有超過50人超過10萬sub

繼彩虹社之後其他公司都開始玩2D live同開始組團
其中比較出名既有
開始3D化既ホロライブ (ときのそら既公司)

出道時當時比起營運Fans比較痴線 部分 ときのそら既fans唔鐘意2d live成員既路線
好彩既係第一期白上靠努力成功跑出,3期生同4期生之後發展得唔錯
近期海外fans數目大增,5期更加一出道光速突破十萬sub
為英文市場推出既hololive EN人氣好高

其中Gawr Gura更加係1個半月內成為第一位直播勢金盾

成員表

.LIVE アイドル部(電脳少女シロ既公司)

比較有良心既公司,同其他公司唔同每日一定會出行程表,唔會有突擊生放送,時間會控制係一小時之內,教埋成員點直播,冇電腦仲會送埋
比較易追,所以都有唔少箱推,目前已經全部3D化,自成一箱
2019年10月開始一連串既營運操作失誤同成員之間既鞭屍行為令アイドル部依個brand完全崩壞

再加上比人爆左原來冇咩錢入到成員袋
由全盛直播時間長駐8000人去到得返3000人多D,sub數不停跌
詳情可以睇下
.LIVE偶像部崩壞始末(殘體慎入)

同合作用彩虹社個app做2D liver 有閑喫茶あにまーれ

2020加入左新成員去補返退出既2人

同 ハニーストラップ

後續加左個分團叫ブイアパ

再個分團叫シュガーリリック

統稱做774箱,
成員表

ENTUM (未來明既公司)
2019年12月31日活動終了

旗下既2D liver幾慘下同放生冇分別,食唔到未來明既光環,更加唔見營運又做咩幫手
入面既皆守ひいろ雖然好努力,但係效果都唔係咁好

GEMS COMPANY (SQUARE ENIX同經紀公司dear☆stage的虛擬偶像團體合作企劃出既技術好高既3D liver)

Re:Act
Re:Act 基本上靠旗下2大猛將花鋏キョウ(左)同獅子神レオナ(右), 2位唱歌都唔錯
(不過Re:Act前期資源集中係花鋏キョウ仲用左惡魔之力,レオナ真係一步一步爬上黎)

花鋏キョウ

獅子神レオナ

朝ノ瑠璃(唱歌唔錯都有綜藝性,但係就紅唔起)

花譜(神椿所屬)
主打音樂既vtuber,事務所神椿其下有唔少專門唱歌既channel
近期多左好多不同團體既vtuber , MonsterZ MATE,空想コード , IRIAM, 都多左好多垃圾營運 ex.星空學園, 流星群プロジェクト,

個人勢
唔屬於任何公司既vtuber多數係出自個人興趣
其中比較出名既有薬袋カルテ(已退出), 名取さな, ピーナッツくん (花生君), 甲賀流忍者！ぽんぽこ, ふぇありす, おめがシスターズ [Ω Sisters], DWU
天開司為首既Ban’s

乾伸一郎與ぜったい天使くるみちゃん、あっくん大魔王和ニーツ (VT-212)組成"天魔機忍"，早期虛擬Youtuber著名的個人勢團體
天魔機忍既故事可以參考下面既文章

近期有個歌唱唔錯既社團勢
GuildCQ 所屬既久遠たま, 歌唱力唔錯,
2個月內訂閱去到7千同接去到千5,以個人勢黎講成績唔錯

希望大家可能順便支持下同箱既伊冬ユナ

除左上面講過既GEMS COMPANY 仲有其他Virtual idol

えのぐ, まりなす（仮）, Palette Project 幾隊都係2018年已經開始不過宣傳力度一直都唔係好大,近期多左合作

不得不提下.live會長轉生既楠栞桜(右) ,另外一個柾 花音(左)暫時未表態話會做返vtuber

得到麻雀界支持既佢以個人勢重生,發展得唔錯
近期捲入懷疑自演既醜聞

ゲーム部プロジェクト既炎上事件

簡單D講就係使人使到好盡,覺得中之人只係唔入流既聲優,最後講完會改善最後都冇改
之後中之人都係走埋 ,之後佢地改口話自己唔係vtuber, 係Ctuber (character youtuber)去合理化自己既行動
但係明明一開始既片都叫自己做vtuber
詳情:

開心既係時隔一年之後其中原ゲーム部3人以ひととせ探偵団既名義係星めぐり学園個公司內再次做vtuber
其中一人唔做V專心做返個人工作,另外2個以個人勢身份繼續
花雲轉用新youtube,twitter ac, 其他2人用原有ac不變

仲有AI 分身事件

好多人不滿令到視聽率大跌,半年後先加記認係唔同人身上已經太遲
2020年4月24,Activ8發表成立新公司專門負責 Kizuna AI, 中之人都有份參與

AI 分身事件後續發展
2020/6/15 AI既2個分身正式得到專屬自己既2Dlive形象
點知唔夠2個月就走左一個

アズマ リム 事件經過7個月終於可以復活,以個人勢身份

2020/9/24
hololive既赤井はあと同桐生ココ因為Show左youtube後台數據,
後台數據顯示左台灣係國,令到某強國網民不滿, 3日後cover正式跪低,2人停3個星期活動

大概既時間軸

警世用

2019 4天王同其他公司都分別有唔程度既自爆

依幾個網有好多有用vtuber資訊

情報

多窗睇youtube網

樓豬信仰

Lm

留名

メリッサ·キンレンカ

終於有新衫

町田ちま
神級歌手

lm

之後開始第38頁開始搵人認頭下個開post
無人認就1001自己開番

係街既巴打見到去到39,40頁如果未有人認頭就唔好跟車太貼
廢事係街開唔到又撞車

New post lm

又讀返

會長九個字meme review得兩張meme係關aki事唔係好搞得掂喎

搵唔到定點

宙船唱到咁TOKIO真係嬲鳩

不如開番autotune

LM

咁一定比會長回歸壓曬

就地自製算啦

暫時2/18雖然近排aki的確唔hit但咁樣怪怪地
aki又唔係果啲跟得好貼果啲人黎

連支結他都係爛嘅

會唔會係你對耳爛

等埋最後點先？
上次rbc都係臨尾先多

睇返其他上過黎睇meme 既都係咁上下咁

笑撚死

又女女女YUI

之前先女女女左南條

迷惑行為 想人哋感到迷惑 但係出到嚟表現同冇做到野差唔多

呢首幾好呀

認真?

根本就係以spam為藉口睇片

啱呀
想睇就睇, 唔需要任何藉口

不如介紹間好既耳鼻喉科比你通通佢？

終於有電腦meme

又島

好似係同一張黎

其實會長而家選擇性睇chatroom已經夠玩

aki總於講motherfucker

又黎shitty translation

咩歌黎

遲30分鐘開，因為要煮pasta

inapasta

團長係咪諗太多 唱到60萬

無下周來賓
全員不仲

遲D就黎會有歌枠bingo 紙

今次幾好笑

諗住拎首飲歌黎吸引新觀眾

不愧係星期六日
呢個鐘數成2萬6人睇緊INA

咁快唱飲歌

又係團長飲歌

屌
有聲

仲棒讀過之前

應該會loop返呢首歌 團長主打歌

60萬耐久朗誦直播

死神有冇考慮招募團長

我無睇錯一開始好似有4萬8人

團長+老師+公主一齊開線下live喇

話哂都係HALF LIFE

第一次聽團長唱歌

其實ina玩G_mod應該開心好多

其實我想問佢咁用真聲唱唔係都幾傷喉嚨㗎咩

聽聽下就會上癮

你搞清楚個唱字係點解先

特登串錯字?

你睇錯 最高32000人

YAMETEKUDASTOP

佢英文係咁上下水準

火雞個耳環係咩歌?

公主Chok住把聲仲可以唱天城越え
點都唔係同一個lv

好似係檸檬

關火雞咩事

一個鐘2000sub
照咁姐係唱多3個鐘就得

NOEL, GOD VOICE

OK

autotune 真係好D

巴打識D野

真係估唔到

但我覺得係我隻喇叭頂唔順多

睇嚟1st live個太陽系disco已經係團長嘅上限

正視聽 係讀多三個鐘

Yuna定團長差啲

但可以唱到咁其實一種才能黎
其實幾開心

Lamy老母差啲

點解呢間公司出啲h game啲エッチシーン咁短
係咪睇小毒撚

三姐幫一姐畫圖

唱Monster會唔會比人ban

咁太陽系DISCO又係難唱既

傳心師準備解話

又借一姐上位

點解

鍾意睇野良猫

Btw 呢張圖有d差，巫師咁長華生可唔可以換下去

空媽唱都tune到傻左覺得himehina級先carry到

因為Johnny’s係日本出名封閉 近排先解禁咗放自家mv上YouTube 唔知比唔比開收益唱

LM好期待今日

頭先先唱完宙船po

你點知會唔會事後出信

原來團長歌回同接多過兔團長最高！！！！

新人v
又幾好聽

我覺得可以唱既歌佢地會有個LIST既

一起身就聽到團長讀消失

国長ｒａｐ個下

尋日團長歌回有17000㗎

團

應該唔得
因為youtube同Jasrac有簽約

走音走到幾似初音把聲

呢首有feel

唔夠氣唱唔到上去

屌你啦

唔係初音歌黎咩

都係嗰句 版權野信唔過cover

100%還原

有支mic 搭救

係 還原到唱完就消失個個感覺

華生都就快500了

btw終於見到holo有個真係有心開訂閱耐久 之前果啲未開就過晒

應該有list 早幾個月燒版權嗰陣有人拎佢哋話過Bilibili任唱嚟屌

早幾日兔日一開差300

Jerry

呢段剪得幾好
睇完都了解到
去到佢個位，要考慮既野就自然好多
無得話自己自由咁想點就點

啱啱先睇到團長開耐久歌回

Unravel

應該同上次imas歌一樣情況

一線頭

呢首好難頂

之前呀火30萬差1300sub 都要唱成個鐘

Unravel
玩鳩自己咩

好有感情

意外地OK聽得入耳

有個種絕望感

真係忍唔到笑

towa上次都玩左陣架

Tuna有冇挑戰過自己唱𠵱首

團長認真了

其實無想像中難聽

犬山啲綿花糖其實幾有質素但日文唔好所以好少聽

真

金木:殺咗我啦

壊れた僕なんてさ 息を止めて

真係就快停止呼吸

對耳開始腐化

入面咪X南

唔係個個升sub 升得咁輕鬆

其實正路做idol係咪會有啲唱歌班比佢地

仲差5k

牙火依家癡船長重多過團長

holo好似有
但邊個同你講佢地idol黎

holo有搵佢地上跳舞同唱歌班

團長講過佢個老師話ミオ幾好

應該就快差4k

唱強未

唉，我上youtube sub左佢喇

華生唔係1點同火雞minecraft咩
點解依家開巫師

反而想聽

快撚啲啦

唔記得叫咩名

守護月天

又飲歌

點解好似好過三星期前既

但都係甩beat

我琴日都以為係咁
但見華生呢個鐘數都仲開台再睇番火雞條tweet似乎火雞係話聽日(星期一)會同華生玩MC,所以一陣一點要上MC儲定材料先,應該咁先岩

首さぁ唱得幾好
開左聲？

果個老師忽然間走咗人啦
都唔知係咪頂唔順團長

Noel白銀ノエル

ina受驚個陣好撚得意

老師：教撚咩

訂左

由佢唱到7點啦

但佢太出名 + 請嘉賓上去雜熟通常都幾好睇
基本上一定有人翻譯部份精華

又好似唔係
我見華生同火雞今晚會有2人collab
咁似乎係今晚就一齊玩MC

好似真係好過頭第一鐘

INA安眠台

野良貓原來當初一出道無耐就得罪左委員長

so cute

鯊皇就快1.1m 放緩

對耳同化左

2個鐘先2000人
今次仆街喇

真係聽足8個鐘

LM關注團長衝擊600k實況
團長要人

夜晚先係一齊

一陣又賭馬??

INA真係好QQ

反Aqua

華生真係唔洗訓教
佢今晚8點開完會限,依家玩witcher,7個鐘之後就要搵火雞

賭撚系vtuber

大病 撞車 坐怨獄 打三份工 都要道歉
百鬼如果唔係病洗唔洗切腹

出現得係𠵱個post嘅人點會冇subscribe團長

輸錢系vtuber

我無

sub未？

唔洗 因為忙緊連道歉都做唔到

懷疑佢之前已經係職業廢青習慣依種模式

未sub

呢個po有兩個連登仔改過團長做名

EN組3個人一齊開

不仲了不仲了

好意思講出口真係唔怕比人屌

季節角 做乜玩黑沙玩自己

屌個個應該會比人屌返轉頭

Holo人都好惡

其實團長不如loop シャカビーチ算學levi

又唱飲歌？

傻左

仲差4K

改名巴之前都有

我覺得最大機會係火雞同鯊魚，佢地未試過兩人合作

屌holo嘅都係虹粉

係女人都啱

小粉紅用係會長個‘穿甲彈’原理 有冇it

次次都係人地搵GURA
火雞自卑唔敢搵GURA

你係ntr都啱

睇あくあ玩mc

INA係咪瞄準太廢所以決定用近戰算數

狂賭之淵

又扮真嗣

唔係 純粹想玩就玩 搞唔掂佢會抆枝UMP出黎掃

apex

佢幾個fd一齊玩
唔知係咪update咗啲咩 最近我啲fd都有玩返

純粹無MMORPG 更佢老味咪又係新地圖新裝 核心都係衝裝

同埋好似有計彈,,所以要慳番D彈黎打大佬

利申無玩過hl2

HL2唔洗太計彈都爆到機
利申：black mase爆機

串錯字

Haachama chama

haachama語黎

唱Snow Halation 會唔會炎上

團長Snow Halation算係咁

aqua 7414

正

snow halation都炎上
邊個世界線先會發生

rushia我婆
aqua 7414

好聽過原唱

其實唱得幾正常

聽得出佢盡左力

團長係唔係受尋晚火船歌回影響，次次阿火都同船長唱，仲咁HIGH添，所以今日報復觀眾
BTW snow halation唱得OK喎

唔熟 仲以為同之前masterpiece 一樣
會俾人話唱得難聽侮辱咗首歌

唔好追擊

火雞明明最少同接但個CHATROOM推得勁撚快

我無
又要告解

完全唔明日本仔既諗法

啱啱先發現miss咗unravel 想知佢唱成點

聽講之前班人唔係因為唱得難聽侮辱首歌炎上 係邊個唱都炎上

好過頭一個鐘既歌

廁所Asmr

喊驚界一線頭

首歌唔係本家唱就要燒

笑撚死

好波

鞭打緊聽眾

點解 首歌咩來頭咁把炮

放心
問過一兩個日本p，佢地都唔撚理解

正想講點解佢夜晚企係野外咁耐都冇野搞佢
轉個頭就死左

本家最後一首歌
好似係

天籟之音

真係極少數痴線佬先會咁諗
利申:CG P

好好聽

haaa~~~~~~~~~~

聽到個人都軟埋

bullshit. Youtube條send_message API有check係咪slow mode

團長啲英文

橙

邊個話我釣魚 我一定打佢

星期日都係要賭下馬

快啲鞭打本王

大病 撞車 坐怨獄 打三份工 阿媽死咗 都要道歉
幫你補充吓

chat room: 破壞光線

最大問題點解要寫咁撚長script搵
開fiddler未得

死喇
覺得團長唱得幾好聽

聽日去驗耳先

開左電音正常應該要好聽啲
唔係都幾撚大獲

睇埋精神科

有人提一樣野interval set 100ms先work 可能係race condition之類問題 真係要寫script出黎試先知係咪真

三姐真係好勤力
居然今日又開台

2姐應該下星期1M
唔知有無大型慶祝活動

定係會讓比3姐搞先?

把口唔再意1百萬

真愛

身體好誠實

講真，鯊鯊未金盾前，佢1個星期得1-2次元信，依家....

點解琴晚凌晨無live都推得咁快 有無總結師

鯊魚引起大家一日幾動嘅決心

手持兩個金盾
又贏

#11
賽後回顧緊場among us
同埋又講番虹 vs holo

開就有用架啦咩
麵包狗訓係度都贏佢啦
佢做硬三姐

就算race condition都最多做到佢轉左個flag為止
咁解釋到點解既日見到啲人洗版每次都淨係洗到一兩句
但都係一兩句少人先係死症

仲有去b站感受熱情

好衰呀你

不過狗仔人氣真係比三姐好，三姐人氣好大程度係b衝出黎

唱美少女戰士
佢琴晚準備到好夜，希望佢谷到人氣

賭馬

太遲入mc喇

最記得佢條Rick Roll

係
結論就係少人先要囉以d野出黎

[member之前嘅佢做緊咩[/member]

做緊楊岳橋

佢自己想追都慢啦 鯊魚直追咁快都冇動靜

14係大熱門

團長個sub數無升過咁

第一次對跑馬有興趣

1.睇完rushia玩MC 我都想down黎玩下
2.會長今年要衝100m 大家要多d支持下

放緩

有排聽

要唱多10個鐘

日本D大賽
有時間唔中都會望一望

佢之前mc好似唔係入holo個ser

100m

呢度應該全部人都SUB晒會長了

日本馬唔識賭
成日爆冷

咁好聽
緊係唔sub聽多陣啦

佢話唔中意收集資源

佢唔想儲材料

我有朋友賭開
佢話易過香港馬好多

弱者華生...
真係收台去訓教

M=maan1=萬

之前有班unsub 記得sub翻

星期日恐慌

訓教 X
MC O

Haachama

宜家扮涼宮
涼宮邊有咁大波

其實佢好識玩
但可能日本人唔太明，外國人睇比較多
呢條我都幾鍾意

佢玩咗咁耐都咁低lv

真係一個鐘一次
變左時報

儲材料係儲fans嘅一部分

洗乜解釋咁多 明既人就明

團長係咪每個鐘都要唱一次飲歌

點知人地個個窩輪可以無限開

我覺得幾好聽

不如講1m

隻大熱14死左得第二

神父幾時去CC台推廣會長

haachama開SC

畫到火雞咁型

真，到今日都係每日3萬好痴線

有咩問題

火雞到底做緊咩

又爆耳

真係博爆冷好過
一陣間菊花賞除咗3號大熱1.1賠率
其他馬獨贏賠率起碼過20以上

又意外

之前唱英文歌冇開
會長唱都冇開

TVB VTB

我會考慮下

其實比心機睇啲馬以往賽績幾好估，上次去日本賭左幾場賺咗五千幾円

心心又唱乜

三姐個台有人問佢係咪用緊mouse畫畫

人地起碼係唱

神曲HOT LIMIT

黃channel撐得好辛苦

做乜畫大家姐

幫佢慶祝100萬sub

babyshark
A

OK 我今晚搞掂個文案
到時你同我搵人幫手推post比正評OK？

Babyshark

心心冇心

兩邊都唱神曲

haachama背景個殘體好礙眼
下次其實可以刪左去

回家第一人係心心

又借大家姐過橋

又有上連登

終於換咗個背景

PTR

火雞挖到鑽石,希望佢唔好死

心心 vs 團長

唱緊乜

youtube都開始好似垃圾B 咁用演算法陰人

一個係唱 一個係朗誦
邊有得比

證明多數團長既fans係身心都誠實既兩邊都有睇

法國團長揀啱歌 又唔係真係咁差

Youtube睇過兩個人著同一套衫

搞到想聽下原版

佢LV升得高到....我通常2周目先到呢個lv

團長啲哭腔

有冇人有今日aqua做lol比賽嘉賓條link

兩個收哂台之後啲人去哂火雞到升左幾千同接

團長fans超忠心

心心唱歌巧巧天

忠於心口

巨乳聚人心

咁真係有睇
我認我鹹濕仔

有冇傳心師

haachama唱bad guy
cover又要比幾多錢版權費

佢係咪有上過連登
燦神

Bad romance

睇完loli要俾人拉

ina係en組底層,,成日比人恰
火雞先係幕後大佬,,,平時扮on9

白上吹雪又畫得幾好 都算多才多藝

有冇人有rushia會然？

一起身就見到團長60萬耐久歌回

搵張枱巴

有無人買咗心心石油王？
有啲咩片睇？

同埋要40蚊先有會限睇？

比你屌走哂..

我初號機會然

喇俄羅斯我係以朋友角度去覺得佢負分

我一句rushia壞話都冇講過
可可巴係到陰d陰d咁講rushia
我都企出黎撐rushia好女仔

永遠唔會成功

respect

整埋個鐵欄出黎

一日最衰都係唐巴

米屈
冇反俄好耐
係糕蛇反

究竟團長定心心d唱歌精神破壞強d

心心得意好多...

如果有同一首可以試下整個合唱

心心咁可愛

少主會戰勝歸來

我聽左好耐先知係唱緊worth it
好野

推薦多一次 我誤入之後聽哂
識自彈自唱 唱既歌少人唱(aimer既歌除外)
總之聽到好舒服

Tuna

有冇歌單睇下 想睇下有冇d聽開既歌

琴日發夢我夢到Gura中之人可能係大肥婆

原因：佢直播個肚會打鼓(好幾次)

跟咗

鯊魚係會大食啲
已經成日餵佢

下面留言有

把聲都似肥婆聲啦 不過真係唔想諗呢d

ミケ
賭到要借錢啊???

第一條片
2:17 ハロ/ハワユ/ナノウ(ほえほえP) feat. 初音ミク
13:05 Just Be Friends/Dixie Flatline feat.巡音ルカ
23:45 丸の内サデスティック/椎名林檎
33:53 RE:I AM/Aimer
42:03 Re:pray/Aimer
54:47 君の知らない物語/Supercell
1:04:17 ワールド・ランプシェード/BuzzG
1:12:46 風になる/つじあやの（猫の恩返し主題歌）
1:20:12 Wherever you are/ONE OK ROCK
1:33:05 ぼくらのレットイットビー/はりーP feat.初音ミク
1:40:37 A Thousand Miles/Vanessa Carlton
1:48:20 カタオモイ/Aimer

第二條片
14:48 初めての恋が終わる時/Supercell
27:10 crack/keeno feat.初音ミク
41:05 The Everlasting Guilty Crown/EGOIST
53:37 ガーネット/奥華子
1:02:44 Arrietty's Song/Cecile Corbel（借りぐらしのアリエッティ主題歌）
1:09:19 崖の上のポヨ/88nia
1:13:52 Closer/The Chainsmokers
1:24:17 Counting Stars/Onerepublic
1:36:45 ミカヅキ/さユり
1:52:30 光/宇多田ヒカル
2:02:47 よるがくればまた/くらげP

Batman 中之人係 Bruce Wayne

OK sub了

訂閱左

INA d牛唔見哂仲以為係佢覺得太嘈所以殺哂

4個男人加埋賭成35萬

應該係個日比gura..............

gura可能其實係力架黎

果日唔記得係咪INA係堆牛中間擺左格玻璃
可能就係咁所以D牛跳哂出去

華生都係

好舒服
鋼琴自彈自唱真係好少
sub

結他自彈自唱嘅話sakura may唔錯
幾乎每日都有live

呢個fced 真係力架

有冇機會yagoo都唔知佢咩樣淨係知名同銀行號碼

聲係幾好
但覺得琴個part要再練下

係咁彈下斷下都幾影響觀感

華生真人

肥唔肥婆有咩所謂 你又唔係同佢結婚又唔會識佢嘅魂

今日有少少唔穩定

btw都sub左,,,期待佢再進步

不仲啦

日日開咁濟

兔好黃

藍到

其實真係畫得好唔錯

用藍mon懲罰藍c

唔會兒戲到咁啦

真係好藍

兔田建設 >>>>>>>>>>>>>>>>>>> AKUKIN建設>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>大空建設

應該得舞元係有認真研究

眾籌仲有幾日
鍾意嘅話支持下
打算出碟

kimochi

還可以接受 當陪佢練習lo
做觀眾不嬲都係佢肯唱我就開心聽
有時候犯錯d反應好cute
咁樣可以同佢互動

最後係3-9-10

間中有我ok
但聽左幾首都係咁就

16萬yen

moona科技>兔田建設

Ina上左線

掉哂落咸水海

牛姨頭3位中2隻
Mayuyu同rion 今次都算叫賺到fat

Haachama...

黛好似贏左一倍石油王爆死

rick roll

點解心心sub係特別貴

有冇熟拉打既朋友仔
想知有冇V唱過amazon首OP

唔識唱搞到好似團長咁

rion最後好似都只係賺到4000yen

有無玩過mc既人解釋下點解會藍mon左

心心好似食左大麻咁

已經好過大爆死

藍色地圖加相框

有賺咪好囉

唔知係咪呢場有兩隻馬(04、11)個名入面有アンジュ同メリッサ

https://youtu.be/dQw4w9WgXcQ

買13張彩卷
不破差d就中3連單

之前輸太多

將佢跌落一個位比藍色野圍住?
兔仔咁撚痴線

去海中心畫地圖
放出黎就係咁

dQ49

好似係以前ASMR會限遺留問題

比人收購左了

講真咁都比佢諗都 幾有創意

好有創意

死神都係

整個開箱地洞陷阱 之後攞地圖係海到開到全藍

好撚變態
點諗到

好似係野兔設計 之後兔係holo ser整

仲要喺出口整度門
有人走果時閂咗門，之後果個就仆街

ROA - CHANGE THE WORLD

Vsinger musica - Voiceless Mind

ViANKiE - 黴雨

白城レイア × METEOR - きまぐれメルシィ 【歌ってみたコラボ】

Lemuel Ragna X' - ランウェイのファンタジスタ

ミッシェル・ロロ・コットン - ボッカデラベリタ

Leia x 奏音リリィ - 月とベビースター

八瀬すずか - 【 オリジナル曲 】 歌い手になりたい

Oblongar × 江戸レナ - Believe in your Music

焔魔るり・星乃めぐり - ツインズ

音無むおん - 【30秒CM】あの日君が描いた夢／Coma feat. 音無むおん（Angelicca）【オリジナル曲】

最勁係peko知道個頭點轉都唔會分得出嗰方向
cls

重要用木門
正仆街

打爆晒佢咪得

好似係呢個

珍珠奶茶

同樣係開箱陷阱 上次就雪人 今次就藍MON
佢仲要整個迷宮你玩 等你以為真係有獎勵去開箱
大家真係好有創意

點解cali會search咁既片黎睇既

抵佢多人睇
以d野真係創新

其實會員限定出左聲話不滿定點，定其實又係傳心師FF

你話呢

又飲歌

真心引致淚流

唱得好左好多

你想睇咪唔黃囉

有無人救下團長 仲差2000人

一望到初號機開台就諗起rushia條片

sub曬喇

@新紅蓮 @雪花

聽緊心心 sor

夠人通知聲
Unsub返

我都係

果條友其他片都幾好笑

火雞認真玩mc真係唔差喎又
證明平時根本派膠玩野

佢又幾好運
玩左2個鐘左右有12粒鑽石

大陸果邊有d人會認真分析coco個台有咩不足

真，你睇下華生幾慘

新仔可能唔識島蛇

睇完戲
團長唱成點?

掩飾自己睇緊

佢唔新了

咁又點 咪又係多人睇 又唔係話搵到不足會冇人睇

支那一貫作風

驚佢地反到變左gachi

唔係講笑架 一定實有d睇下睇下會沉船 我都係咁
某日見到YouTube推送佢歌回
心諗 唱歌咁能難聽
媽的貢丸
但聽聽下把聲中曬毒

一起身就見到團長唱咗4個幾鐘

其實我會覺得係好事認真討論先會有進步

睇嚟佢好想玩多次Wo

又話整島sir語錄既

NGA果邊我見過佢地話coco唱歌咁high九成吸左毒
仲要係好認真咁講

瞓醒，依家有咩掛有咩睇

支那仔討論完可以點反映俾佢

用嚟用去咪又係個幾句

最後討論出個缺點咪又係用嚟洗chatroom

個個直播會長都好似high左野咁

火雞有冇咁好運，又搵到鑽石

除左死神慘左D之外其實另外8個人好似真係玩得幾開心

我有佢以前比人屌到仆街既post 等我一陣

叫死鬼老母報夢

最新唔係到阿爺咩

火雞好似開始有d玩MC既sense
知道就咁挖既話D鑽石可能會跌哂落熔岩

我都係，當初我睇第一次接觸個次覺得好毒好ON9，層皮低下一定係肥柒頭皮。
但YOUTUBE係咁推薦啲精華字幕版比我睇，睇睇下就入咗坑

岩呀
因為全世界都信

係
期待好快有下次

SOR LOR

g chi

想睇

哇屌,頭先火雞果下爆炸我都嚇親
發生咩事

話口未完就炸死左

火雞GG

你所做嘅鞭屍行為嚴重影響咗13億虹人嘅感情

越唱越高音既 take me home country roads

都好既，唔係既話好似死神咁成日死

但係層皮底下的確有肥染頭皮
一路抱住大家都係咁染嘅心態睇

我都睇唔切有隻creeper係度
突然bomb一聲嚇親我

Haachama係咪直落唱到煮飯

[賣港營運] Shadowverse 闇影詩章 集體退款棄Game [27]

第246個留言開始睇 果個佢黎

有下次既話應該會睇到Ame同A互隊

咁耐之前你都仲記得係咪癡線

見到島蛇原來一直都係咁我就安心

帶住鑽石走到門口炸死左

三姐畫一姐
表示忠誠?

又唔係，係有作用既
不過一班有偏見既人作出既健議係零健議囉

做人唔好咁方丈啦

你知我同佢咩料啦

琴晚最好笑係一開波有十個人

笑死
ina又搞爛gag但火雞冇反應

又召喚唐巴

die-amond

其實唔好笑囉

冇錯wo
張圖明明有10個人

我覺得唔差

官方試水溫姐，想同時睇日本同海外觀眾反應，比機會ALOE翻黎

再bin唐巴頂唔順

好撚仆街

Let it go, let it go

好得意呀ina

畫得好Q

團長開live冇耐我就sub咗啦

let the 600k sub go
please stop singing

inaugh

sv最後無送中，我依家仲玩緊

inacent

仲有尋日among us個inpasta

The perfect girl is gone
心心走咗 得翻Haachama

屌那媽，HAACHAMA唱歌仲難聽過團長

我覺得好正喎 成個場靜咗個下

inaf

*講緊團長

好多雞

笑4

而家興show 埋個autotune plugin 介面出黎?

周圍都係Holo hell sing

俄妹撞心心
係咪不仲

真
咁得意既章魚去邊到搵

但係搵咩籍口返嚟

三姐畫完張賀圖了
真係畫得幾有心機

佢返黎我會課500俾佢

聽人講得多，第一次見
真係好似幾勁

高水準Tim

可惜藍

nene trash

團長仲差2k

巴打有料爆？

太on9啦佢果隻
當自己係日本人睇香港人唔起

佢買起cover變咗CEO嗰日

好似話INA接中資既圖黎畫嘛

仲要爆？
講咗N次

歐元

59.9喇

Yen

有接爛b畫

睇嚟真係放棄咗

萬聖節鬼門開咗

佢不嬲好似話自己係日資公司高層 定外資??
日撚日講

無限月讀

啲論據根本站唔住腳
唔好出黎獻世啦

咩holo人唔會睇holo以外既真係笑到碌地

佢仲係一期生一姐喎

話自己幫老母打工

團長仲有800人

想扑你

你咁講鯊魚都係啦

原來隻白貓真係識畫畫

B站一姐

有金盾

還左

部金電視仲未收返咩

唔係呢單 個陣佢問人畫咩 但當chatroom d人講coco時 佢就當coco係透明
7成人講coco 3成人講watame 佢就走去畫watame
不過當時都十月架啦 封口令就實有 呢到話佢藍章魚 都係講笑姐

如果aloe復活我就課500yen

大直路 sub 埋團長先

忠實fans

收得翻㗎咩

埋到身先講

正常情況放左就唔會收返

真，等陣unsub返

成功係寒蟬post推到人睇rushia

唔知佢依家仲藍唔藍

收唔返咪收返你個青奴囉
共產黨有咩係收唔返

仲要loop/上釣幾多次

買啦200幾蚊之嘛，有工作既人唔智買唔起

新果套寒蟬真係好精彩
點估到第4集後面個劇情會突然咁樣超展開法

支那粽 麻煩避忌一下先

話明鬼騙 都有曬心理準備
今季淨係追呢套

你他媽閉嘴 7414

支站收90萬人仔個個算唔算支那版久遠たま

condom?

有啲道理

三家姐又畫緊邊個

你想睇咪冇跪

心心

替代品姐，有得揀仲睇佢咩同我離家去睇他媽一樣

原來最後贏左差唔多30萬

唔知係咪睇得多火雞，順眼左

係

奇怪了，團長係咪冇唱過紅

火雞唔好睇咩個樣

老師連會限都係打apex

myy買咩？ 六合彩啲frd? 完全唔明

強くなれる理由を知った

買馬

頭先4個人賭馬

korone?
畫埋自己100萬圖啦

唔係唔好，係有時怪怪地

mute咗團長

又黎飲歌

少咁頂廚師帽就正常

強理由知

今日睇左條貝叔帶大小姐參觀佢條全自動生產線既精華
好好笑

From Google：「馬連」就是壓的兩匹馬為第一和第二（不分順序）
位置（複勝）：所投注的馬匹跑進第一至第三的任何一個名單。

60萬喇

終於完啦~

飲歌個下60萬

有邊四個

一晚幾件好撚癲

估唔到咁快

60萬夠數了

鯊魚玩太空人開心啲

團長600k

Ok unsub

係咪可以unsub番了

其實正常過頭先開補正個陣

肯定藍

恭喜團長

好色情
媽媽唔俾我睇

唔好

等佢熄咗直播先

喂你搞呀雞好啦喎

然後你走去睇NTR

然後走去睇中之人

比較想知60萬耐久歌回呢條橋邊個癲佬諗出嚟

如果你unsub完佢又唱返真係屌撚死你

佢自己想機會唱歌，應該係

我都係偷媽媽張卡課

之前aqua差7 8000都開耐久

你holoEN打手咁真係藍呀嗎
唔敢搞啦 呢度咁多KFC

明明係kfp

呢個真係笑死
仲要係咁靜音同觀眾求救

HOLO ANTI-LIST
1.AQUA
2.RUSSIA
3.LUNA
4.INA
5.LAMY
6.KIARA
有冇補充

問題係團長歌回係搞著啲觀眾

冇睇開sor

holo全體上曬去啦

刪5號唔該

隻抽！

屌鳩佢重唱

個個都聽得咁開心

最尾陰你地班死忠一獲

然後你媽媽愛上咗睇

咪就係
班觀眾有邊個唔笑

耳仔一路流血一路話聽得開心

拉米份人係holo最假

又屈公主好人黎

2號撐coco架

咁就真係變強喇

6號都恰有無人性

又釣

屌你老母出嚟隻抽

條友冇1個留言唔係釣

vtuber大釣場

機心luna連祭呢d女仔都唔妥 會好得去邊
為左利益 唔理朋友

Who?

團長就斷氣

都係搞孝子排行榜嗰一次柒咗啫
俾次機會啦

lamy同polka搞姬，所以可以接受

團長會唔會唱到斷氣

圍毆！

僧多過粥變左姜太公互打

黃金大賓周

又ff

邊個講團長壞話即係同60萬團員過唔去

連自己公司既歌都唱到咁
12月點算

原來華生係會限果度話遲下會唱K慶祝50萬
但係咪好似未聽過佢認真唱歌

邊個反老母即刻屌佢老母

成撚日耷低個頭扮怕羞

巴打魚翁撒網
一定係未食飯開始肚餓

已經自己講緊

唔好搞錯自己路線就有觀眾

出黎隻抽

又9up
咁樣屈我lamy mama

提起COCO即刻轉話題
COCO回歸無視
DEL TWITTER回覆

唱到觀衆斷氣

無釣，咪屈

係thumbnail到打埋おかえり都仲有得屈

事實就係大家都聽得好開心

唱到呻吟咁

冇錯

學下星街咪好囉

好色情

仲唱?

屌
同上次50萬一鳩樣

都未唱佢變強嘅理由

唔釣就唔係連登V po

咩人就用咩眼光望佢

呢方面邊夠Aloe 嚟

會唔會跌番落599K

唔好播歌得唔得

係咪有最新版holo人人權榜

強理由僕連進泥走馬灯酔心震手掴

抹黑rushia既人7414

Mute咗睇佢fing下fing 下算

好似漏咗個知字

要睇波睇日南啦

呢首冇斷氣

我電波夠唔岩鯊魚唔通我話100萬人鐘意食屎咩

講緊頭髮

rushia

又係好難聽

無追開，想問下aqua衰乜

團長定watson難聽

七宗罪

夠鐘睇鷹宮

冇野衰 佢地釣緊魚

衰釣魚

aqua七宗罪

藍色挑染

又深藍又小粉紅

nanashi啲動作好恐怖

頭髮籃底

差唔多

懷念大家仲未發癲釣魚嘅過去

係
最憎人釣魚

但個陣有島XXX

衰在啲中國人太愛佢

與其要提防有人釣魚
倒不如個個人都釣魚

個時井水不犯河水 真係各有各睇 佢都正正常常

正條撚常
成日係到單單打打
第一次講分post都係因為佢

當魚塘所有魚都變成釣手後就再冇人釣到魚

如果唔係佢你都唔會痴左線

yadog

好黃

華生真係唱緊歌？

百鬼返嚟先

個post 2X 3X個時喎

係咪得Myy有中

釣手會變成魚

好似係石油王爆死

有請傳心師

廚藝表演

鷹宮緊張到仆街
好清楚

16單爆死

對眼分得太開，

同塊臉唔夾

佢個陣已經成日挑機只係我個陣同其他人都唔出聲屌佢

咁可能唔係第一次
總之有次佢係到屌班鬼佬做壞個市
跟住屌到改名Ching認真撚上身話要分post

輝sir一路文字轉播OK?
我去睇鬼佬twitch台等支那SN TES狗咬狗

不了
一陣出去食晏

佢播緊lol咩？無見佢開

班長

不破9同10調轉就每100円就中8740円

怕講錯野得罪人

係你地先有心機應佢

比條link望下?

上一頁我post左

#889

最古老嘅釣手

佢報稱自己唔係釣係真反

嗰次係我話vtuber 係海外市場都好有潛力
佢就屌鳩我嘅世界入面vtuber 係咪剩係得holo

橙巴同我一齊等呢個算啦

垃圾B

咁早放
17:00有朝ノ姉妹

邊有釣手講明自己釣

初號機唱eva

冇開佢哋notice 加上fol太多YT個推薦太鳩會睇唔到
不過ちま 7點有會限

@健屋巴 台仔channel專譯crossick 好似係
fr youtube演算法

#950

初號機出場了

打哂問號既

咁可以慳返啲時間打丁

誓死保護Kiara

chima會限今次係唱歌?

5個V高汁會然辣殺

弱智都恰真係好過份

係 所以我諗緊要唔要即join會員

冇野了 自膠

俾呢個你啦

gogogo

咁Aqua的確係弱智

咩2C?

3個V同會然都高質nanorane

想聽Freesia?

Virtual Youtubers姜太公圍爐區（159）

今晚有tama歌回叫做補返隻耳仔

認同
但個會然仆街黎

我會開埋登録チャンネル果頁黎睇，不過開notice真係最方便係有時覺得煩咗少少

開定新po

唔知公主會唔會讀番尋日d ac發覺只要我有打紅sc就唔會讀

聽完答你

釣到冇晒啲魚 變咗互片

但係我又好撚想入メリッサ

釣手嘅最高境界係成為魚釣返啲人

我每日都聽緊呢個喎

準備好胃藥未

呢個po不嬲都會直接答你why not both...

call定白車啦仲胃藥

打定俾醫院book位啦

轉去阿根廷4蚊入一個會仲唔仆街

雖然我淨係追健屋不過照衝
多謝巴打share

有得both就both 咗

雖然好高汁

100蚊港紙既fake紅SC

好難入幾十個會full paid

咁樣fake 得唔得㗎

平時扮哂野 估唔到你反雞

唔係想落井下石
作為當事人講返一句
果時真係週任黎
佢每個星期都要屌hololive一次
真係好煩
果時我仲要係Hololive全肯定死忠
真係諗係咪分左post
佢就唔會再成日係度屌